丹比利正式加盟巴塞隆拿

FC Barcelona‏已認證帳戶 @FCBarcelona
更多
👋 Benvingut @Dembouz!
👋 ¡Bienvenido Dembélé!
👋 Welcome Dembélé!
👋 Bienvenue Dembélé!
🔵🔴 #BeBarça

一季億五

細蚊囝賣到咁貴

黑人都賣咁貴

毛都未出齊

兩億俾人湯

尼馬真係抵到爛...

藥石亂投

用尼馬換呢兩件真係蝕到仆街

會唔會買埋古天奴

勁on9 deal
呢條靚仔賣唔賣到波衫都成問題

屌好撚貴

班疤話尼馬又廢又唔係核心球員架

億五

佢地好撚buy呢個丹比利 即管睇下有幾勁

之前其他人仲話尼馬賣得貴

上年多仔買佢只係15m

尼馬話走時重係90m 巴塞高層係都要等尼馬走左先黎用億五買

一野貴10倍

無睇德甲，真係咁勁

用億5買lingard或者iwobi都唔買呢件廢物

moneymar唔走使鬼買呢隻nigger咩

有眼光

其實麻麻地
係疤菜急買人做水魚

有冇咁平

一個唔好彩係撞手神好波一季就仆街

系 用億五打包兩件仲抵玩

魯營轉行做馬戲團

保連奴40m都肯出
有咩做唔出

佢腳法意識都好好
係怕去到巴塞冇咁多位俾佢去，冇咁自由姐

古天樂出夠200m

佢邊值億五啊？

不過好寧既係冇比拜仁打劫

1.獨食
2.黑皮膚
3.樣衰

億五？

痴線咁撚貴

拜仁買唔洗五千萬 巴塞買就要億五 多仔

成班話人地唔值
20歲上季聯賽都12助攻 仲未計黑羊敗果d
只係計潛力都值啦

巴利都係80m...,

有美斯係到 連本身獨食到仆街既屌老虎都要踢刷鞋波啦

抵到爛
未來金球獎得主 同美斯接班人

好想睇佢係西甲失敗

世三,古天奴,再唔係麥包比都好過呢件呀,咁既價買佢

巴塞真係水魚黎
利申：疤

埋門好過美羊好多

我地南亞人強大了

睇返c7個價真係好抵屌

記得尼馬岩岩去巴塞果陣都比人話無料到

Ousmane Dembele!

Sept. 6, 2015: makes his debut for Rennes' first XI

Aug. 25, 2017: becomes second most-expensive player of all time

美斯20歲有無一億

又黎美斯接班人

屌多蒙特呢啲垃圾, 年年都比拜狗sm架啦, 懶係想賣人跟住再補強咁

古天奴先係 希望佢去埋

普巴都好抵

尼馬係山度士已經係球王啦

疤班垃圾鳩層依兩年買人都好鳩

尼馬換左保連奴同丹比利

無睇開，岩岩上youtube睇左少少精華
技術係幾好又有幾下神來之筆，如果有返佢上季咁應該都同尼馬頭兩季差唔遠既 睇佢帶波冇咁痴腳，遠睇成個welbeck咁

億5

感覺好唔抵

其實真係好撚勁

完全差幾個LEVEL

丹比利唔係8XM加D ADDON咩?
咪億五 仲差七千萬未洗

40m 保連奴喎

世三 麥包 幾錢呀 世三起碼尼馬價啦
麥包都應該要150M

丹比利 100M + 40m 保連奴

丹比利正常咪值6-70m咁
疤真係甘心比人劏到成頸血

億五
黑鬼扣5000萬
樣衰扣5000萬
得後生值5000萬

用尼馬價買世三都好過扔150m落踢得一季好波嘅丹比利啦

而家個問題係你有錢都買唔到勁既球員 幾貴你都係要買

唔係話140m咩

好似105+44

實買到架?

fm 入面求其買d低組別d新星期都開我20-30m

億五一定唔值。但六七八十都要。上季係真係好出采。特別係德國杯撚拜仁

隔離pulisic我覺得好過dembele
dembele除咗好扭都冇咩特別，大賽未擔到大旗

105M 唔係150M

皇馬今季有排受rip

條友話過就過，左右腳都ok

不過都幾好奇多蒙特會買返咩人sub佢
等睇佢地比人劏返

DONE DEAL: Barcelona have completed the signing of Ousmane Dembélé from Borussia Dortmund for an initial €105m.

Ousmane Dembélé has signed a five-year contract with Barcelona, which includes a release clause of €400m.

平咗定點?

比多2年時間會勁過25屁馬

無平到。add ons 計埋都150。好撚貴

加埋bonus 145

好似有add on

突然覺得普巴好抵

值咩

痴撚線
全世界都知巴狗要人，仲唔介佢
頸血

過尼馬都幾難。尼馬唔蒲唔滾基本上都係世足級數

至少型啲, 做到icon, 依件丹比利0星味, 同疤賣走果幾件青訓黑人好似

禁住黎搶

係貴 但依家個市場已經冇冇可能

個人認為比20歲尼馬更強

唔花巧，冷靜，技術一流

相信係疤配合埋美斯進步仲大

新一季美斯係咪轉打假九 俾右路佢？

add ons唔一定要比晒 ,睇疤開咩條件

好似澳門 100$ 燒味飯都爭住要咁姐

買黎做美斯後備

笑死 死疤狗話尼馬攪亂成條左路
依家睇下個細路做得咩

咁貴買件乜成績都未有既幻齒真係on9
尼馬 巴爾果d都係有成績先賣咁貴
宜家就調翻轉 貴一貴買黎博成績

多蒙特最dum春係冇趁reus有價好賣

潛力啊 你識條春咩 好彩上次5-1姐

賣埋羊好過啦

史浩克好似想賣樓主你去巴

聽講下年完約自由身去拜甲喎

疤狗一頸血
佢係有潛力同勁 但過億買番黎接尼馬個位真係未夠班

古囝應該咸濕床單

賣出國都好過俾拜仁拎來打自己

而家重邊有分值唔值吖 隊隊啲錢都亂咁fing
佢本身先天條件咁好 好有潛力
只要心態好 喺巴塞練返兩三年 實大把世界嘅
話唔埋又被p$g買走呢

控住粒波妹下妹下會唔會比美斯蘇九屌喂即彈啦

佢都妹下妹下 仲有邊個盤球快

同意 我都睇好pulisic多啲
億五個價錢買翼 除左夏薩特 我諗唔到仲有邊個值
一係買麥巴比都幾好 丹比利個價今年黎講就90m就比到盡

歐盟球員？

可以正式宣佈巴塞係金錢足球未

美斯踢CAM 而家巴唔踢433掛

睇transfermarket 94.5m 咋喎

就係因為唔想下年免費進貢拜仁
所以寧願今年賣左佢算

1.5一定買唔到世三

首先疤要想要先得
如果佢嚟阿技就好啦

你去巴甲買就幾百萬買到。

如果英超買英人

就唔好想幾百萬可以買到個3星英人。

2線都億5 尼馬2億幾真係超值

梗係夏薩特

起碼三億

有睇過依條友又知佢勁撚到仆街
係埋門屎左D

笑鳩自己隊波

依家值唔值已經係其次
一線/係強隊個d會唔會放比你巴?

呢件都2線 咪撚玩啦

留意到迷山同迷屁開始合流同心反巴

其實105+達成唔到既add on 姐，20歲有排玩，低啦

Draxler又係等放
如果會放比巴都唔錯

首先要佢想去其他球隊先

所以咪如果囉

比人㩒住黎搶 橙

佢都值億5，咁我咪值1億？！

你2億5

你無價的

過爺爺一樣，永續啦

係貴左D不過係好波喎，左右腳出腳，快加扭得，同羊夾得一季比波都靚到

長遠計美斯一定要入中路
佢打右路即係少個爆破點

最高身價nigga

俾盡你咪一線尾
古天奴億五都話
係多仔踢一季好波就億五
點講都唔值
護主心切 中立D睇野啦

咩呀，尼馬唔走邊有諗住買左翼

精?

咁就億五？
忽然覺得正職整頭果個法國中場好抵

其實巴塞自哥師時代已經亂買人

多仔一季賺一億

咁isco,阿辛斯奧同高華錫應該每人3億先買到

直接扭入去入埋波就值一億

呢條友都1億
尼馬5億都唔過份

尼安講身體質素 速度 技術都屌打呢隻nigga 啦 只係尼安衰冇腦

400m release clause
等睇兩年後又比psg搶埋

巴狗呢度又係on9
明買psg 要尼馬 如果開始肯認真傾可能deal 到160m~180m + draxler
結果8月頭拎住2億幾歐元焗住被人劏

技術好有西用
職業態度錯撚晒
罷操 玩失蹤
祝你斷腳 斷到小腿大脾分開個隻

佢係尼馬搞大左想走之後個陣有同人傾話錢加迪馬再加盧卡斯換

不過人地唔睬佢

比我係psg都直接比錢算，而家係買哂尼馬肖像權，拍個廣告都分到錢

走啦死疤狗

柒頭巴狗又鳩買人

Draxler 古仔都好過佢啦

上年千三萬唔買話貴。宜家

多仔賺晒

洗多少少
麥巴比

丹比利105m差唔多喇，反而古如果150m就真係唔值，古數據上唔好得幾多

踢一季好波就上神枱

巴狗果時買屁馬都8000
呢件係主流聯賽證明過自己
一億都叫合理

個陣唔係5000幾咩